南非女大生遭輪暴案情曝光 多次性侵私處重創

根據《每日郵報》報導，當時21歲的柯涅留斯凌晨3時30分開車將同學馬許（Cheslin Marsh）送回家，接著坐在車上聊天。原本要前往附近住處的4名兇嫌路過，見到車內有人，遂動手打劫，用螺絲起子與彈簧刀將2人挾持。其中一名兇嫌不久後自行離去，剩下3人就將車開走。

這輛車1小時後出現在斯泰倫博斯（Stellenbosch）的一處加油站，馬許被關到後車廂，柯涅留斯則被擠到駕駛座旁的位置，加油站監控系統最後一次紀錄到她還活著的影像。1名兇嫌拿著馬許的提款卡想領錢，卻因馬許沒有說出正確的密碼導致空手而回。

經過1個小時，柯涅留斯與馬許被帶到開普敦郊區一帶。根據馬許的證詞，兇嫌指他沒有給出正確密碼，要他躺在地上，將頭放在岩石上，他只記得2人手上拿著石塊，隨後就失去意識。提交給法庭的照片則顯示，馬許不只頭部被打到流血，身上還滿是傷痕，他的一隻耳朵聽力完全喪失，也因心理嚴重受創，迄今仍無法復學。

柯涅留斯隨後被帶到偏僻的漆彈場，遭2名兇嫌與1名聞訊前來的毒犯多次性侵得逞，接著再被帶回斯泰倫博斯一帶，先疑似遭螺絲起子刺中頸部，再被大石砸中頭部，最後棄屍荒野。病理學家作證指出，柯涅留斯私密處與頸部都有重傷，「死前經歷極大痛苦」，頭部創傷之重甚至傷及腦部，足以讓她立即喪命。4名兇嫌目前被依謀殺、強盜、搶劫及性侵等罪起訴。

根據事實查核組織Africa Check的數據顯示，南非性侵犯罪率在全世界名列前茅，警方在12個月間就登記40035起性侵害案件，平均每天就有110起性侵案。9月曾發生1名20歲男子在餐廳洗手間性侵7歲女童，還有1位才剛剛生產的17歲新手媽媽就在醫院遭假醫師性侵，兩案都讓舉國譁然。BBC駐南非記者菲拉尼(Pumza Fihlani)近期就形容，南非不再是適合女性及小孩居住的國家，因為「他們每天要想辦法逃出性侵威脅的包圍，而且機會不站在他們這邊」。

片

好靚

依Ｄ情況同國家，好難唔俾人姦，但殺人真殘忍，垃圾國家

左膠呢

左膠表示 獨立事件 不是每個南非人都這樣

女權去那邊爭取一下

左膠聖人曼德拉一手造成既局面

跟本坐監唔足球令呢d人恐懼
為犯法既人爭取人權多9餘既
應該體罰 佢強姦就日日要佢屎眼比野屌

真心唔明點解當年班荷蘭佬同英國佬要揀呢個地方落地生根

佢哋會話地方黑腸需要性愛

好望角

千古罪人曼德拉 製造無間地獄偽裝成自由天堂